[工程L]收到法國佬三跑地盤engin offer，有冇師兄指點一下人工應該叫幾多好

岩岩法國佬人事部姐姐打電話黎約interview，問左啲基本資料。

engineer 返12個鐘，返足6日。一共三更，分別朝早7半，9同10開始。每日系屯門碼頭上船落船。

我本身IVE hd grade，宜家讀緊RMIT parttime，做左地盤三年。本身比較捱得，唔系好介意長工時。

有冇師兄提點下開幾多錢人工好？？同埋，聽人講法國佬福利幾好？每年花紅有幾多？？

乜呢D叫OFFER?

十二碼engine
留名等睇筍工

法國佬?

三跑好似好等人用，佢直接問我係咪可以即刻返工。只不過人工冇直接講，師兄有冇經驗法國佬三年經驗開緊咩價？？

12碼6日

法國地基

40k up 車費時間

最低工資

又叫白痴

都有人叫Dragages做法國佬。 其實邊間先系

我聽得最多係白痴

In 乜postion

Dragages叫法國寶嘉
法國地基先叫法國佬，又或者叫白痴佬

engineer

12碼、六日 = 奴隸
重未計ot

無30都唔好去

入得地盤就預左，時間勞力換金錢

100k

師兄有經驗？

12k

屌 有bug

認真？

12k !

計番啦 最少都要1200蚊日 係最少 如果你自問有料開高啲都仲得

感激 介不介意問埋大概用幾多年資去計

返過幾日走左 18k
不過日日5點幾起身夜晚8點幾先返到屋企
仲返足6日 計返時薪都係文員仔
船上邊多數韓國人
朝早鬼咁眼訓坐船坐到頭都痛
同埋日日都自己帶飯去叮

12碼叫engine

咁都信仲話做左三年地盤

18k真系低得滯
韓國人占多數？

叫咩唔緊要，最緊要人工比到姐

你讀緊part time，但做3跑job，重要12個鐘。
人地開夠35比你，你做唔做得黎?

讀緊pt仲返十二碼
你真係0私人時間都搞唔掂

同你做差唔多野既得1個香港人 幾個韓仔 1個印度人
工人就應該香港人黎

到左last sem 做緊FYP，而且差唔多搞掂，基本唔使再返學校。哩方面冇咩問題

但係應該唔會開到35k

聽到返12個鐘已經要收佢皮啦

師兄果陣做咩po

職員證係寫engineer

笑撚死
約interview叫有offer
HD grad以為自己係engineer
12碼6日

系你老母

吾係掛

係呢間公司on9姐
同埋樓主想做100%有offer
大把人頂唔到走人
12碼6日係船做仲要輪更

engin有12碼屌我廢第一次聽

12碼6日 當你一個鐘100 一個月3萬 但你又叫唔到三萬蚊 真係on9仔先做

Foreman ja

仲要得HD GRAD.
RMIT 仲讀緊, 一陣因為咁長工時，炒撚左粉, 畢唔到業真係抵撚死。

hd一日未上degree最多咪做assistant野 title野都好信

12 個鐘係上咗海上面d 工程船先計，定係由碼頭坐接駁船就開始計先？

即係包唔包埋由碼頭去工程船果般船程o既時間

如果個contract o既範圍係好西南面，分分鐘要坐成粒鐘船程，未計班韓國仔成日遲上船要人等

認真講啦
反12個鐘，重要6日，
重要唔知有無長短週，
重要特定時間上船到3跑開工(姐係想遲少少反工都無可能)，
重要唔知有無ot錢，
重要咁遠反工(雖然唔知你住邊，但如果係我，就好遠，反完12個鐘真係想死)

以學歷經驗睇，你口口聲聲話係in engineer，咁無31,2都唔好做

但收到電話真係唔好當有offer住

title唔重要既 最緊要人工要夠姐 以前都見好多掛engin牌頭但係做foreman嘢

識人做緊同樓主同一間公司同一個盤
每日由出門返工到放工返到屋企
起碼用14個鐘以上
做人做狗真係自己諗啦

如果OP 本身住東涌/ 青衣一帶應該都ok，住九龍東嘅話我勸你都係放棄，計埋交通時間你返到去真係要即刻瞓，連涼都冇時間你沖

樓主試下去in睇下佢開幾多俾你再返嚟報告下

字都唔識打。抵讀IVE

高質回，thx
題目 “offer”系純粹自膠打錯。
純粹問一問價，等到時唔好on9

番死你

睇錯以為OP 東涌上船

系你老母臭

垃圾新會員

巴打，你應該仲係ae者，e 就30k，ae你心裡有數啦個價，你預現價加25%，入到去再跳下舞

帶定個露營帳幕返工啦

不如喺公司住埋算啦

高質回 thx for comment

系你老母 新會然

高咩撚野質回 thx for 咩鳩comment呀
成個弱智仔咁
一係就咪撚覆啦，最撚低質就係你

答佢想聽既野就高質回, 咁你問乜撚姐, 直接番工啦

我問問題 佢地針對我既問題答 起碼有心

推到hr見到個post先

法疊佬專做tunnel

果邊岩岩開皮？

12k畀多你

約in當offer
HD 當自己Engin

3跑個job reference係好...但你應該唔洗做到完job都已經得反半條人命，3跑重慘過高鐵，你真係入到去，你應該0生活時間

除非法國佬咁好(但一定唔會啦當然)，係個到有埋床比你訓啦，如果唔係一來一回真係同上面個位巴打話齋要成14個鐘。

不過，你咪去in下先 我都想知佢地出乜野價比你
你揀工時，工都揀你既姐

係咪我太認真，我比comment都比人負評我

我係到做緊
住得遠真係唔好做
同埋我船無韓仔
但上司有
番緊工都係好HEA

利申番緊工

就係你呢d人搞到香港連職銜都貶晒值

18-20K

冇35k都唔做

人工叫幾多都唔會比多你

新手科文應該唔會有35k?

做過跟機，好撚正 7-7
年尾花紅又多
法國地基 世界第一

吾你老母

n展似乾收銀都大把有返工冇收工嫁啦 點解有人會覺得出奇

呢到舒服過收銀好多

其實n展12碼好閒 點解d人覺得好出奇

呢到真係做既得7粒鐘左右
船都去左2粒鐘
日常檢查又1粒鐘
早更早走會去左半粒鐘

做野時又唔係忙

系系系系系你老母臭閪

唔通樓主係去見呢份工
入到去下面㩒開engineer就見

來回船程都去咗兩粒鐘
做12碼已經算好 三跑有啲係做14個鐘 更甚至係24個鐘
係無停手個隻
真係連涼都唔洗沖 直接瞓教
利申：已辭職

呢條海底TUNNEL 黎
唔係3跑

吾你老母 系你老母

學好啲字 先再出黎做先再出黎做engineer

三跑機手計埋ot都30k up
時間又同你個 engin一樣

夾過白痴佬
佢地d engine 係做曬對圖 入submission 訂料 夾位 收貨 照koden 落石屎
foreman 只會屌engine
你諗清楚先好接個offer

掛名engineer 黎架咋
我無engine 底都比d engineer問做唔做
Ae就預25000左右
e就30000左右啦

利申: 㗎仔船返緊工但非engine

In過無要到
7點鐘入到屯門碼頭
你不如睇下有無咩返工先啦

Job reference係好呀 但7點係就算起到身都無車搭入去果種

師兄做過？可唔可以講下花紅有幾多？

師兄佢地開幾多比你？同埋法國佬福利好唔好

師兄之前人工幾多？

師兄佢地開幾多比你？

師兄求教 @baronau

竟然無人屌佢打個系字
系你老母呀
字都唔撚識打就番5p啦

拍定手先 我讀engin 嫁

學野ma 之後可以吹到自己點勁點勁

開35k等佢壓價落30-32k

係隔離contract做緊3跑,出海既e就算新既都起碼30k, 工時咁長無30k真係狗都唔做

咁你咪嗌個自己滿意既價囉
邊撚個知你到底咩先重要啊

有fd做左陣辭左職呢架已經轉左份20k輕鬆返5日

屌你老母一舊屎咁。 做地盤嗌咁底價
抵做奴

IVE仔真係唔同啲
打嚟叫你見工即係出咗offer
問你係咪即時返得即係必請
屌你老母，佢想知你avaibility啫，咪FF咁多啦
見你講到咁把炮，IVE冇30k上連登等俾人笑啦傻仔

師兄邊間？中國佬？

C3205 DCM low headroom contract. BS-Sambo JV. Try normal salary x1.5

去做works算啦

韓國佬單拖

韓國佬係邊間? ***定係古代?

咁叫offer? 唔怪得知無local u 收

垃圾工
今時今日返咁遠起碼朝早分2更
一係提供住宿 除時要有洗頭艇福利先屌得過

3寶

師兄 人工待遇o唔ok？

仲要返機場
計埋交通每日就得食，訓，返工

做完法國佬半年出黎
識貨既一定知你捱得
法國佬d盤唔撚係人做
似做奴隸

師兄可唔可以講多啲 法國佬評價好似好兩極 之前有個同事俾法國佬裁左出黎 話hea做花紅多

大家笑緊你 約interview 扮offer

捱到三個月先講花紅啦
hea唔hea睇做咩位，同夾咩人

呢份工真係咁

除左n賤位，咩位都好做

年資長唔代表你識，法國佬文件多到喊，同埋咩叫入得地盤預左返6日12碼
利申：main con 長5日半，短5日

師兄做緊邊間 收緊咩價？

屌你老母 識打字未呀 見到你係咁系就火滾

無40k都唔屌喇

開夠35k啦

Sad but true

返工真係扯乾成個人…
但年尾個份

可唔可以透露下有幾多？